任正非：華為操作系統300年後超越安卓蘋果

華為創辦人任正非日前接受內媒專訪時表示，對於今個月推出的新手機P40已沒有安卓系統，改用自家操作系統。他指由於華為是個後來者，要讓消費者認同公司操作系統是很艱難，更指華為的操作系統要想超越安卓和蘋果的操作系統，「可能需要很長時間，但不會超過300年。」

他解釋，華為操作系統才剛剛才開始，安卓的生態系統有280萬個APP，華為才有上萬個，有巨大的差距。並指由於系統是後研發的，會有一些優點，但優點也得是消費者體驗以後才會得到認同。

任正非提到現時華為與谷歌、蘋果的關係十分友好，因現時蘋果、三星等品牌手機使用華為基站，更稱華為操作系統沒有惡性競爭，「只是說當別人不給我們的時候找個出路。」

對於美國正準備採用全補貼的方式，鼓勵美國企業撤出中國，任正非指：「任何一個國家不可能單獨構建一個全要素能力，單憑一國之力搭建全要素產業鏈的成本是非常高的。」

捐口罩非為孟晚舟案

任正非在訪問中被問到公司在美國及加拿大捐贈很多口罩和醫療防護物品，是為了讓加拿大允許華為進入當地5G網絡建設，影響女兒孟晚舟在加拿大的引渡案。他表示：「人們都需要互相關心、互相幫助，只要有求助，我們就會做一些力所能及的事情給予支持，這些捐贈是屬於人道援助，沒有目的，沒有任何交換條件。」

對於現年76歲的任正非半年內兩次卸任華為子公司的董事，是為了退休鋪路，他指出「這是一個正常的操作，不代表什麼」，並指「如果有一天退休了就喝茶，沒啥事兒就多喝兩杯。上班就喝咖啡吸收宇宙能量，喝茶就消遣消遣。」

300年後 人地係火星控制返地球啦

根本mobile 市場比ios android 壟斷晒
你華為唔埋堆點撚樣生存

今個月推出的新手機P40已沒有安卓系統，改用自家操作系統

吓, 你99.5%係Android嚟架喎

真係笑撚死, 地球末日左, 都未去到300年後喇 傻仔

300年 你活到300年我就信啦

佢嘅意思咪就係話俾你地知，
無可能超越

風水佬都係呃你十年八年佢咁離譜夠膽死呃夠300年

先唔講300年後科技發展成點
300年前蒸汽機岩岩推動工業革命

真定假㗎 300年

講出黎唔笑個下好野

証明佢地幾撚大貪狼死, 想騙足 300 年

中國可於__________方面,三百年內超越____國

三百年後如果仲有小米 部小米應該勁過iphone11pro max 1000倍

「任正非提到現時華為與谷歌、蘋果的關係十分友好，因現時蘋果、三星等品牌手機使用華為基站」

電訊網絡商用华为基站關電話廠商 Apple / Samsung 咩事？

咁樂觀

300年後，唔單止有太空電梯同埋高軌道環，仲有GN粒子

300年後超越2020年既an同iOS?

300年後個個有超能力，撚洗用電話
芝麻人真風趣

你而家都up唔出你有乜優勢勁過ios android
俾300萬年你都追唔到

係咪聽撚完呢首歌

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未舍棄
換個時代再一起 等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 亦決心等到尾 等得起

原來P40 pro已經冇曬Google services,咁搵鬼買
收皮了華為

條友係咪弱智架?
300年後

300年後外星人已經佔領咗地球，地球人要幫外星人奶閪喇

可能廿年後已經唔洗再用電話

中共仲有無3年

300年後超越2020 Apple Android?

5月10日九龍大遊行

Ok我300年買華為

如果都仲未勁過就好笑

智能電話先出現左10幾年
人地再10幾年後都已經唔知用緊乜科技取代而家既野你仲300年慢慢黎

大陸人真係好笑，睇到自己咁高

300年後買華為

我等

2個字 人唔笑 狗都吠

佢點知的

文明能壓碎 情懷不衰

任正非：蘋果比華為先進300年。

戰狼300就有
打飛機得嚟佢算坦白
口交部會話唔係被打壓早已超越

30年後華為仲係到先講

300年後唔洗用電話啦

你依家買部Nokia 老人黑白芒

粒U嘅能力都唔知係8088/68000幾多倍啦

講緊50年內嘅分別咋

300年後仲有冇手機

1000年後稱霸全球

將用華為系統包裝係愛國行為
果班小粉紅都未必會用

二百年後再一起

得罪講句
唔係疫症華為機後勁真係凌厲
配合埋5G攻勢
但而家

收購可能仲快

Paul: 3年之後仲喺度先講啦.jpg

華為操作系統於有生之年不會超越安卓蘋果

即係18世紀初同人講2020年佢既蒸氣機會領先世界

我欣賞佢夠老實如果係國家「自主研發」應該會吹到三個月超英趕美

佢真係係唔識

cls 係雍正果個時期嚟

頂係咪打錯字300 年前都無電話啦
30年都唔太make sense 究竟up乜

定原來大國嘅發展步伐慢過西方民主社會咁多，就算一齊起跑都要跛下跛下咁跑慢幾300步
共產黨無得輸

你華為300日都頂唔倒啦

個頭盔大到成個中國都凹到

有無人聽過隻p40 既評價係點?

2320年我未死會買返部既,立此存照

最初又話已經超越，跟住又縮話過幾年，依家推到三百年後

300年後華為仲係唔係度再講啦
可能連共產黨都唔撚埋添

有冇得告佢？？

電腦歷史都冇100年

30 年後有錢都裝電子腦啦....cls....

巨龍又沉睡多300年

300年後華為就算真係發左達都收歸國有啦。

300年後仲有冇人用電話都唔知

好好笑啊

3年之後仲有華為哩個牌子我做乜都得呀

末唔末日都係後話
30年前用大哥大
15年前出智能手機
300年後：手機？ 食得架？

咁嘅垃圾公司咁個境遇都可以講到300年後仲係到,咁未即係黨產軍產嚟囉

300年 3年後個黨仲係唔係到都成問題

三百年後超越你，應該不怕旁人不服氣
即係叫其它兩個系統停止等你超越左再繼續？

超越今日既andriod ios?

Ok

佢覺得 android 會生存300年？

電話都唔會啦

有中共補貼同中国市場係有可能。

300年前用緊算盤

特登打多左2個0 ?

不如挑戰完m$先啦
m$ 個os 先最難搞

等於三百年前有人話佢地既火銃會世界第一一樣
而家都無人用了

人地唔郁300年就可能係既

應該連小型核聚變爐都有了 果陣仲邊洗用電話

300年後變成古董 有得炒呀

同意

500年後中國超英趕美

見連登仔咁講可以放心買華為了

佢呢句既意思 唔係解釋 同android IOS 有好大段距離 咁誠實點解個個重笑9佢

任正非提到現時華為與香港人的關係十分友好，因現時香港的 CSL、3、CMHK 等電訊商皆使用華為基站

商品說明條例

300年

蘋果開檔都無300年，隨時過多十年已經係另一間公司發圍。仲諗住人地企嚮度等你，要用300年時間去超越一啲現成嘢。

好！

等我留定遺囑同我個太孫講先

300年後人類已不用手提

利伸未來人

你諗返華為存在嘅目的
1. 賺外匯俾中共
2. 令外國社會依賴支那技術
長期靠補貼 靠自己市場對中共冇益處

不過如果話打東南亞 非洲市場都講得通

300年太長 3年你仲o係度先算

30年後蘋果同華為係咪依然存在都係一個問題
300年

呢句幾無敵
諗下地球300年前咩樣

痴左線...

300年Steve Jobs 都投咗幾次胎啦

每兩年強一倍
係應該係2嘅150次方

300年習近平死未

黨強制14億人既話有機會
銀聯咁

做訪問個個先辛苦

300年後

智能電話都係得十幾年歷史 你一講就300年

唔好話300年
30年佢都死左喇

間公司生唔生存到100年

我地有14億水魚囉

300年後贏國都唔知仲存唔存在。

再過多廿年 應該成年就會植入上網系統
連手機都唔駛用

已沒有安卓系統，改用自家操作系統

邊度自家呀??

30年後仲用唔用電話都未知

痴撚線支那
300年前一戰都未打 點估到今日全世界有核武
300年後人類仲需要手機嗎?

突然似低調好多，唔知係唔係太多國進民退影響

呢條友講野大陸一套。出面一套。大家唔洗咁認真

100年後
大陸人仲用緊華為手機

三百年 潮流裡 瞬息過去

華為ceo
你叫連登班華為打手點撚算？

呢首都係200年
佢仲要保守多100年

科技落後左成300年？
唔怪得要掉石仔

點解甘誠實？吃著豆沙包？

科技發展走去講300年後
20年前仲用緊3310添

再聽埋百年樹木啱啱好三百年

屌緊銀河閪

打人一下 之後同人講你100年內一定會死

意思即係話你班人呢一世都唔會用到部好過iOS同android嘅電話

已經戇鳩到笑唔出

新手機P40已沒有安卓系統，改用自家操作系統

屌你老味你只係冇(得)用人地google mobile service，但個底明明仲係android

當自己厄祭戰爭機體

黃貫中.JPG

華為：我下年破產

實係300年哪得你一個會進步啦 其他人死架

三百年後都唔係用手機啦

任正非食左誠實豆沙包？之前吹到懵卵操作系統已經超越安卓架

300年後科技仲咁落後?

幾年後可能冇華為

點解咁多連登仔咁蠢聽唔出人地講野弦外之音

人地意思其實咪話無得同人比,希望世界唔好攞華為當做對手

萬年一遇...
千年一遇...
百年一遇...

300年...
3,000年...
30,000年...

蝕錢蝕到傻左？

HKEPC大把人買完加google service
oneplus 屎米 4~5000都照買

300年後都無人用手機啦

300年後未執先算

咪係, 佢9up 都咁認真

人地扮豬食老虎最叻

我300年後俾個地球村村長你做

300年後
重有無電話？

佢潛台詞係大家呢世都見證唔到

諗下300年後中國係咪度先啦

有第一部蒸氣機

300年執柒左lu

佢呢種扮死狗式謙卑先危險

係用Android 10, 100% google

300年前1720 清朝仲係太平盛世

算佢老實

嗰班廢佬算啦，不過最仆街係epc班友成日想扮黃

借個位
【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

唔係話用舊android嘅開放源咩

300年後人類穿越黑洞

共產黨300年後都唔存在

300年後人可以通天飛

究竟啲大陸仔會唔會話佢哋係戇鳩

300年後科技發展連科幻小說都預計唔到

風水佬呃你十年八年
支那佬呃你三百幾年

到時大家刷曬首抽，300年後點相認

得罪講句
佢潛台詞咪即係超越唔到囉
點解咁多人認真諗果300年

變成自動機槍從此人海戰術能力大減

就算30年講出口都覺得柒啦300年

之後化石燃料年代，蒸氣

中國製囉
黨認證囉
仲唔夠呀

言下之意伋呢一世都超越唔到？

下世超越到未？

內需市場好大

中國有14億人口1人比1蚊你都發達啦

世上有咩牌子可以經歷300年

300年先超到apple , Android, 講到人地唔識進步, 唔好話300年, 俾夠你1000年, 你咪一樣含撚

其實任正非好老實
唔會盲目唱奏自己 d 野
好有自知之明

弟弟細姐姐三年
弟弟話：三年後我會大過你

輪迴幾多世

三百年 等多四五世啦

即係無眼睇

自己都唔敢吹咁大

留返俾中國人用

300 年後有高達添

點知潰爛三百幾年 都無人用

佢幫後幾代接班人戴定頭盔

誰人又可控訴廿個十年

因為A=B
所以1=2

2200年有太陽爐啦

三百後係投咗第幾次胎？

2320年終於超越2020年嘅apple

其實仲有同解放軍合作起監控網絡。

因為到時候應該冇人再用電話

支持華為
此訊息由iPhone11發出

應該十年後手機就消失VR全面進場，五十年後實現完全潛行，一百年後已經玩緊意識上載左係server長生不老，三百年後我諗唔到了

300年後超越安卓蘋果成為史上最垃圾系統

300年後咩都有可能，你講乜都得㗎啦

300年前最後一批反清復明既人：「反清可能需要很長時間，但不會超過300年」

同我中學哥陣扮算命佬講既野一鳩樣

咁講法，華為唔止係國企同央企
而係軍企
你睇下英德兩國想ban支那外交部就出聲嘈
呢個明明係其他國家嘅安全問題或者商業決定
點解要由國家機器出聲而唔係華為本身?

而家華為咁惡，美國應該去盡d
直接排佢出美元體系

支那國情嚟講
國企=央企=軍企=黨企
根本冇分別

中共對企業有無限控制權
企業對中共需要無限服從

所以外國普通人會難啲理解中共嘅威脅
只會當中國公司係一般私人企業
同中共暴行無關

9up

賣比非洲班契弟

我估分得出嘅得美國現任總統嘅內閣
而呢樣野左膠唔會識
但係又成日放生佢地，要做就絕d啦

想另起爐灶，結果孤立左自己
唔想比人見到比人孤立，就索性自己孤立自己

300年後？分分鐘中國已經唔存在啦！

連windows phone 都入唔到去
我真係諗唔到華為/支共可以點樣打入國際市場
你話燒錢做爛市可能搶到啲既
但我睇唔出寫app 既人會有咩誘因去整你個「新」os 既app 最後咪又係收皮